Pour lancer le jeu:
- Installer les dépendances dans requirements.txt
- ouvrir un terminal de commande dans le dossier source
- exectuer la commande suivante:
	- sur windows : python main.py
	- sur linux   : python3 main.py
